大戶肯出手救返散戶未

大戶快d落場救救strong hold小散戶既血汗錢沒信念班撚屌已經走晒架啦